巴士cam小心！！「有圖」

推

推
換左衫先好搭巴士

直播

只有自己最信得過
到依家都未有呢個覺悟就算啦

都係果句 無論係任何人回程走嘅時候都唔可以掉以輕心

隨時又直送俾班狗睇

CLS 狗巴

係下層車頭先有收音，上層係無